一人一個合理化左嘅掠水商品（只限香港）

電油 國際油價未上返高位一半 但港豬油價新高

買樓 發水合理化 包地產商賺

教育相關產品/服務，例如教科書、教師工資、補習時薪

啱啱諗到 加一服務費 我真係吊佢老母

東江水

凍飲+2蚊

外國通常比15%

乳製品

PTGF / 私鐘 呢d 都係得香港咁on9
價錢, 服務冇一樣值, 唔知點解仲要真係有人on9到幫襯
幫襯佢地不如幫襯微信G / 上大陸玩

日本冇服務費

美國有

人地起碼真係笑住咁服務你
香港就

外國加一服務費係比侍應賺, 佢地本身人工低係靠賺服務費
我覺得冇問題
香港D 刻薄飲食業個服務費係比老板賺番,
要俾服務費唔係問題, 但俾唔值得既對象就好有問題

15%人地捧餐個個有得分
香港要老細諗下分唔分比你喎

笑住服務你 比多幾蚊好過平幾蚊受埋個d閪口閪面啦

美國有就即係唔掠水

所有壟斷商品，包括#1#2

香港油價高因為重油稅
唔想人揸車

外國真係有服務抵比
香港果啲老奉咁

200%嗎

營養補充品

入油差唔多一半價錢係稅

即係又包賺

油價包埋稅

食飯 屌你老母街坊茶餐廳一個碟頭飯加價加到50 凍飲仲要加$4